登出其他session

Admin既然唔肯強制登出所有account
咁就唔該增加登出其他session呢個功能
至少我部電話俾人搶走咗
我都可以自行強制登出其他session

如會員希望登出其他已登入的裝置，目前可使用「更改密碼」功能更改登入密碼，更改後將會立即登出所有已登入裝置；

詳見：